IOS TEAM:

1) Табунченко

2) Пономаренко

первая итерация: метод.работа



SITE TEAM: (команда тестирования)

1) Грынчук

2) Бабийчук

3) Компаниец

4) Тригубишин

первая итерация: сайт фреймворк 



C#/PHP TEAM:

1) Скрыпник

2) Герасимчук


первая итерация: сообщения

-личные сообщения

-отправка сообщений нескольким людям сразу

-массовая рассылка студентам, выбрав одну или несколько групп.

-кафедры? потоки? курсы?



WIN CLIENT TEAM:

1) Беленко

2) Свитящук

3) Гоц

первая итерация: ИТ работа


ANDROID TEAM:

1) Котолупов

2) Занчук

3) Гега

первая итерация: документы



1)зарегаться всем на битбакете. (добавить всех в проект)

2)скачать sourcetree (клонировать проект на пк в папку денвера)

3)приватные форки на модуль (каждому свою ветку от модуля)

4)denwer - хостинга для локального тестирования. (мастер сливаем в релиз)


5) команды сами определяют архитектуру БД.

6) команды выделяют необходимые методы для работы с модулем

7) реализуют их


8) тестирование происходит на локальном сайте либо через вызов апи из адрессной строки, либо на конечной платформе.